馬云都幾撚廢，上海個上市演講仲寸柒柒屌鳩中共太多監管乜柒，轉個頭就俾人收皮

仲要上市日前夕俾人禁撚住個龜頭，要縮返入老母個閪到

咁樣俾人落面
咪撚忍移民啦

馬化雲呢？

神早走撚咗路
深圳四十周年都見唔到佢

班杭州員工仲好撚興奮
乜野人均有千5萬股票
個個財務自由
埋門一腳可以做千萬富翁啦
點知

馬化雲牛逼死了

發到成萬億, 話唔想被監管太多, 佢都傻既

【阿里巴巴發言人︰積極配合和擁抱監管】阿里巴巴集團發言人表示︰我們會和螞蟻集團一起，積極的配合和擁抱監管，我們相信螞蟻的同學，有這個信心，也有這個能力把工作落實好。社會希望我們更好，我們也必須用一如既往的努力實現和超越社會的期望，這是我們這羣人的責任。

你地大腦細話太多監管 成日一紙文書搞到啲公司無所適從喎

撚狗咁撚
唔好叫馬云啦
叫狗云啦

資本家最後都係畀共產黨收咗皮

不要讓馬雲跑了

睇黎你marg左唔少

一手黨

佢可憐。

撚馬云